Fiserv BluepPay Payment Gateway Facade Diagram
* = class to be created

FiservBluepayFacade : Magento\Payment\Model\Method\Adapter
	code: "fiserv_bluepay" (constant in ConfigProvider)
	formBlockType: Block\Form
	infoBlockType: Block\Info
	valueHandlerPool: FiservBluepayValueHandlerPool
	validatorPool: FiservBluepayValidatorPool
	commandPool: FiservBluepayCommandPool


	FiservBluepayValueHandlerPool : Magento\Payment\Gateway\Config\ValueHandlerPool
		default: FiservBluepayValueHandler
		can_void: CanVoidHandler

		FiservBluepayValueHandler : Magento\Payment\Gateway\Config\ConfigValueHandler
			config: Fiserv\Payments\Gateway\Config\Bluepay\Config


	FiservBluepayValidatorPool : Magento\Payment\Gateway\Validator\ValidatorPool
		country: FiservBluepayCountryValidator

		FiservBluepayCountryValidator : Magento\Payment\Gateway\Validator\CountryValidator
			config: Fiserv\Payments\Gateway\Config\Bluepay\Config

		FiservBluepayCurrencyValidator : Fiserv\Payments\Gateway\Validator\CurrencyValidator
			config: Fiserv\Payments\Gateway\Config\Bluepay\Config


	FiservBluepayCommandPool : Magento\Payment\Gateway\Command\CommandPool
		auth: FiservBluepayAuthorizeCommand
		capture: FiservBluepayCaptureCommand
		sale: FiservBluepaySaleCommand
		refund: FiservBluepayRefundCommand
		void: FiservBluepayVoidCommand


		FiservBluepayAuthorizeCommand : Magento\Payment\Gateway\Command\GatewayCommand
			requestBuilder: FiservBluepayAuthorizeRequest
			transferFactory: Fiserv\Payments\Gateway\Http\Bluepay\TransferFactory
			client: Fiserv\Payments\Gateway\Http\Bluepay\Client\TransactionAuth
			handler: FiservBluepayAuthorizeHandler
			validator: Fiserv\Payments\Gateway\Validator\Bluepay\TransactionResponseValidator
			errorMessageMapper: Fiserv\Payments\Gateway\ErrorMapper\Bluepay\VirtualErrorMessageMapper

			FiservBluepayAuthorizeRequest : Magento\Payment\Gateway\Request\BuilderComposite
				builders:
					payment: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\PaymentDataBuilder
					customer: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\CustomerDataBuilder
					address: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\AddressDataBuilder
	                store: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\StoreConfigBuilder
					merchant_account: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\MerchantAccountDataBuilder
					level2: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\LevelTwoDataBuilder
					level3: Fiserv\Payments\Gateway\Request\Bluepay\LevelThreeDataBuilder

			FiservBluepayAuthorizeHandler : Magento\Payment\Gateway\Response\HandlerChain
				handlers:
					payment_details: Fiserv\Payments\Gateway\Response\Bluepay\PaymentDetailsHandler
					txn_id: Fiserv\Payments\Gateway\Response\Bluepay\TransactionIdHandler
					card_details: Fiserv\Payments\Gateway\Response\Bluepay\CardDetailsHandler
					ach_details: Fiserv\Payments\Gateway\Response\Bluepay\AchDetailsHandler

			VirtualErrorMessageMapper : Magento\Payment\Gateway\ErrorMapper\ErrorMessageMapper
				messageMapping: Fiserv\Payments\Gateway\ErrorMapper\Bluepay\VirtualMappingData

				VirtualMappingData : Magento\Payment\Gateway\ErrorMapper\MappingData
					reader: Fiserv\Payments\Gateway\ErrorMapper\Bluepay\VirtualConfigReader
					cacheId: fiserv_bluepay_error_mapper

					VirtualConfigReader : Magento\Payment\Gateway\ErrorMapper\VirtualConfigReader
						fileName: bluepay_error_mapping.xml